覺唔覺 南蠻炸雞漢堡 又幾好食~

期待黎緊出埋 東夷豬柳漢堡 南蠻炸雞漢堡 西戎牛肉漢堡 北狄雞腿漢堡

好似食緊麥香雞包咁

南蠻咪覺得好食

同價位 同味道
點解我唔去mos burger食黑醋雞

mos burger個黑醋雞贏幾條街

南蠻臭雞漢堡， 鷲哥試過都話好

Mos buger 點會同價位～ 點餐起碼貴10蚊